網頁版分享到 Telegram 錯 URL Scheme

tg: 就打咗 tg//
搞到 share 唔到去 Telegram

admin係咪照copy咗whatsapp嗰個url scheme